愛 只有簡單筆畫 卻比想像複雜

告訴我 愛不單行別害怕

找不到人說 心裡的寂寞
找不到人懂 怕黑的折磨
找不到命中注定 在一起的那個人
很多人都像我 一個人過生活

諗起海派甜心